行街收到嚿咁嘅嘢，有無人可以話俾我聽係咩嚟

正面

背面

似係用矽膠做
我知係戒賭熱線贈品，但係有冇人可以話俾我聽係咩嚟，點用

擺卡用？

放coins

放錢

Keep馬飛

斬手指時咬住

飛機杯

放你條撚落去

肛塞黎

擺鎖匙
之前買過一個

點用

擺咗半張卡會攝唔到另一半落去

黃色部分拉出個圈
然後放鎖匙，再塞入圈
然後將匙放入去膠度

話明戒賭就梗係放現金落去㗎喇
輸到仆街都仲有一百蚊可以買飯食